5K砌老婆求教

巴打請出招

想CUM用就OK
平時冇咩打機喜好 唔洗推到最高效

1 x [暑期大特價]AMD Ryzen 2600 + ADATA 3200Mhz 8GB RAM + Gigabyte B450M Gaming
價錢：$1,699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$330

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,006

放低條list留名

唔該巴打

再LM等其他老婆LIST

想補充少少
我部野要用router
冇得插線

咁砌法係咪無雙通道？都想砌部差唔多筆直

通常高階底板先會自帶wifi接收
要自己另買wifi接收

睇真D 第一項係包一條ram

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝HK$ 1115

ADATA 16GB Kit 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x8GB) AX4U320038G16-DB10 連黑色散熱片HK$ 680

GIGABYTE 技嘉 GA-B365M AORUS ELITE B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan, USB3.1 Type-C,M.ATX M/BHK$ 675

Cooler Master MWE Bronze 500 ( 銅牌 ) 80 Plus 500W 火牛(MPX-5001-ACAAB)HK$ 370

ANTEC/安鈦克 VSK10 Silent 黑色 M-ATX Case (AN-CA-VSK10)HK$ 280

<SSD>ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSDHK$ 480

WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDDHK$ 373

SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡HK$ 1199

總數:HK$ 5172

Ac wifi卡加$200